貓貓帶有貓冠狀病毒係咪好普遍？

健康檢查check到有，弱陽性

醫生話健康無事就唔洗太擔心，但好似以後好大機會會有腹膜炎？

武漢肺炎？

No

係 好多都有
有機會會引致腹膜炎
亦都有機會成世貓乜事都無

揾到冇先難